（有圖）九龍塘党鉄站都有狗𥄫住出閘

21:30九龍塘站外有狗車，
站內green objects睇實乘客出閘

殘體字屌你老母

屌，我專登打「党鉄」用殘體㗎

同「中国」一樣姐

哦，屌錯你了

8點已有係度

你點影的

喺增值機前撳機，趁佢地無望過來即刻影

今日成日都有。唔係剩係一個半個站。